點解我唔可以正常少少？

少少就夠 改極唔改

正唔正常真係咁重要?

又係你呀陳生

sor lo

唔緊要 福氣來ga

thx

hey man, what’s wrong with you

many people think they are normal, but actually they are not.

利申： A0 就黎過中秋

Hey boy好失敗 不想講實在影響好大
Hey boy tell me why

投降呀 巴打 ， 接唔住

Ok urine la 好人一生平安

you too

係

屌你老母